有新口號

721 唔見人
831 打死人

東涌街坊超團結！！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可